【罷工文宣】隨便攞去印

原檔 link：

高質

想貼d 「解釋點解要罷工」既文宣
而唔單單係「85罷工」既文宣

多謝巴打

點解要罷工果個
如果次序郁一郁 有冇feel
由受傷 被捕 指控 十年 6死 一樣比一樣嚴重
然後最後無人為呢啲事問責
數字個trend 都跟到

大埔寫錯左，應該係新界西

基督徒、天主教徒，想請你地幫個忙